[
{"type":"header","version":"4.7.7","comment":"Export to JSON plugin for PHPMyAdmin"},
{"type":"database","name":"homologa"},
{"type":"table","name":"feed_itens","database":"homologa","data":
[
{"id":"280","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"Bordando o Futuro","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Linda bolsa do grupo Bordando o Futuro!","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/Yzn210SCTFOCMqgBUssc","status":"0","created_at":"2018-05-18 13:54:53","updated_at":"2018-05-21 15:40:35"},
{"id":"282","pasta_id":"1","user_id":"666","client_id":"3","title":"Ol\u00e1 artes\u00e3s! E ent\u00e3o, estamos todas testando a plataforma? Eu tamb\u00e9m estou aqui, clicando em tudo e descobrindo tudo que ela precisa melhorar! Tirem foto da tela que acham que n\u00e3o est\u00e1 boa e coloquem na sua lista quando for nos mandar!","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Ol\u00e1 artes\u00e3s! E ent\u00e3o, estamos todas testando a plataforma? Eu tamb\u00e9m estou aqui, clicando em tudo e descobrindo tudo que ela precisa melhorar! Tirem foto da tela que acham que n\u00e3o est\u00e1 boa e coloquem na sua lista quando for nos mandar!","image":"","status":"0","created_at":"2018-05-21 10:10:35","updated_at":"2018-05-21 10:10:35"},
{"id":"283","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"http:\/\/www.fenearte.pe.gov.br\/\n\nConhe\u00e7a a FENEARTE!\n\nConsiderada a maior feira de artesanato da Am\u00e9rica Latina, a 19\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Fenearte ser\u00e1 realizada de 04 a 15 de julho de 2018 no Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Pernambuco. Durante os 12 dias, as mais surpreen","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Conhe\u00e7a a FENEARTE!\n\nConsiderada a maior feira de artesanato da Am\u00e9rica Latina, a 19\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Fenearte ser\u00e1 realizada de 04 a 15 de julho de 2018 no Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Pernambuco.\n\nhttp:\/\/www.fenearte.pe.gov.br\/","image":"","status":"0","created_at":"2018-05-21 15:46:45","updated_at":"2018-05-21 15:49:30"},
{"id":"285","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"Vejam neste link algumas boas hist\u00f3rias de artes\u00e3s da regi\u00e3o Sul do Brasil! Com t\u00e9cnicas como o patchwork ou a marcenaria, mulheres transformam o artesanato em forma de prazer, bem-estar e empreender.\n\nhttp:\/\/revistadonna.clicrbs.com.br\/lifestyle\/mais-do-","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Vejam neste link algumas boas hist\u00f3rias de artes\u00e3s da regi\u00e3o Sul do Brasil! Com t\u00e9cnicas como o patchwork ou a marcenaria, mulheres transformam o artesanato em forma de prazer, bem-estar e empreender.\n\nhttps:\/\/bit.ly\/1QPDki2","image":"","status":"0","created_at":"2018-05-23 16:14:14","updated_at":"2018-05-23 16:17:35"},
{"id":"286","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"Bom dia, artes\u00e3s! Queremos ver os produtos que voc\u00eas est\u00e3o fazendo. Publique suas fotos aqui, queremos conhecer!","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Bom dia, artes\u00e3s! Queremos ver os produtos que voc\u00eas est\u00e3o fazendo. Publique suas fotos aqui, queremos conhecer!","image":"","status":"0","created_at":"2018-05-25 12:10:18","updated_at":"2018-05-25 12:10:18"},
{"id":"287","pasta_id":"1","user_id":"666","client_id":"3","title":"Gente, olhem s\u00f3 essas mochilas bordadas do M\u00e9xico, que lindas!","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Gente, olhem s\u00f3 essas mochilas bordadas do M\u00e9xico, que lindas!","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/SvhXssJUSo2fA4iqj0a8","status":"0","created_at":"2018-05-28 15:14:25","updated_at":"2018-05-28 15:14:25"},
{"id":"288","pasta_id":"1","user_id":"666","client_id":"3","title":"Olhem essas cestarias da Amaz\u00f4nia!","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Olhem essas cestarias da Amaz\u00f4nia!","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/1czZ6G4rTzmXijJRHAH6","status":"0","created_at":"2018-05-28 15:15:06","updated_at":"2018-05-28 15:15:06"},
{"id":"289","pasta_id":"1","user_id":"605","client_id":"3","title":"Associa\u00e7\u00e3o dos Artes\u00e3os Ind\u00edgenas de S\u00e3o Gabriel da Cachoeira do Amazonas. Pe\u00e7as lindas feitas em fibra vegetal das palmeiras arum\u00e3 e tucum.","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Associa\u00e7\u00e3o dos Artes\u00e3os Ind\u00edgenas de S\u00e3o Gabriel da Cachoeira do Amazonas. Pe\u00e7as lindas feitas em fibra vegetal das palmeiras arum\u00e3 e tucum.","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/MLo18jiUTRyOBSPAWJ2n","status":"0","created_at":"2018-05-28 15:30:23","updated_at":"2018-05-28 15:30:23"},
{"id":"290","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"Como fazer pintura de rosas em garrafa de vidro. Reciclagem e customiza\u00e7\u00e3o f\u00e1cil para decorar sua casa e vender.\nhttps:\/\/youtu.be\/p5LTevYCEuU","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Como fazer pintura de rosas em garrafa de vidro. Reciclagem e customiza\u00e7\u00e3o f\u00e1cil para decorar sua casa e vender.\nhttps:\/\/youtu.be\/p5LTevYCEuU","image":"","status":"0","created_at":"2018-05-28 16:22:02","updated_at":"2018-05-28 16:22:02"},
{"id":"291","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"O Museu Th\u00e9o Brand\u00e3o de Antropologia e Folclore \u00e9 um equipamento cultural da Universidade Federal de Alagoas. No acervo, podemos encontrar cer\u00e2mica figurativa e utilit\u00e1ria,  brinquedos populares, objetos de fibra vegetal, rendas e bordados (fil\u00e9, labirint","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"O Museu Th\u00e9o Brand\u00e3o \u00e9 um equipamento cultural da Universidade Federal de Alagoas instalado no Centro de Macei\u00f3. No acervo, podemos encontrar cer\u00e2mica figurativa e utilit\u00e1ria,  brinquedos populares, objetos de fibra vegetal, rendas e bordados (fil\u00e9, labirinto, renda de bilros, boa-noite, singeleza, rendend\u00ea, etc.) e tantos outros objetos.","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/8A9LiNOpRB6ymIYWyqWq","status":"0","created_at":"2018-05-28 17:08:07","updated_at":"2018-05-28 17:26:14"},
{"id":"292","pasta_id":"1","user_id":"722","client_id":"3","title":"Ol\u00e1!!! Somos da Florart e acabamos de  entrar na Plataforma Asta e criamos nossa vitrine virtual.\nConfira nossos produtos!","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Ol\u00e1!!! Somos da Florart e acabamos de  entrar na Plataforma Asta e criamos nossa vitrine virtual.\nConfira nossos produtos!","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/sIhVqdZkSlS6XzSuUO9c","status":"0","created_at":"2018-05-30 12:22:05","updated_at":"2018-05-30 12:22:05"},
{"id":"293","pasta_id":"1","user_id":"745","client_id":"3","title":"Eco Carteira Retalho postal","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Eco Carteira Retalho postal","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/CDSr8K5aTmyeY0uIcb1H","status":"0","created_at":"2018-05-30 14:56:04","updated_at":"2018-05-30 14:56:04"},
{"id":"294","pasta_id":"1","user_id":"745","client_id":"3","title":"","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/LRFKDuwbSmGHl3Xnr3HD","status":"0","created_at":"2018-05-30 15:26:14","updated_at":"2018-05-30 15:26:14"},
{"id":"295","pasta_id":"1","user_id":"722","client_id":"3","title":"Souplat dupla face com utiliza\u00e7\u00e3o de tecido doa\u00e7\u00e3o Farm\/Asta.","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Souplat dupla face com utiliza\u00e7\u00e3o de tecido doa\u00e7\u00e3o Farm\/Asta.","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/33sgFyH7QGRlU9zX1TOg","status":"0","created_at":"2018-05-30 18:20:37","updated_at":"2018-05-30 18:20:37"},
{"id":"361","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"Vejam como chaves sem utilidade viram mat\u00e9ria-prima para esculturas muito criativas!\n\nhttps:\/\/www.ecycle.com.br\/component\/content\/article\/42-eco-design\/3174-moerkey-upcycle-atraves-esculturas-criativas-utilidade-chaves-michel-moerkerk-luminarias-tecnica-o","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Vejam como chaves sem utilidade viram mat\u00e9ria-prima para esculturas muito criativas!\n\nhttps:\/\/www.ecycle.com.br\/component\/content\/article\/42-eco-design\/3174-moerkey-upcycle-atraves-esculturas-criativas-utilidade-chaves-michel-moerkerk-luminarias-tecnica-original-sustentavel-descartado-consciencia-materia-projeto.html","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/rUL3OMIfRwSUWljghB6Z","status":"0","created_at":"2018-06-04 18:43:13","updated_at":"2018-06-04 18:43:13"},
{"id":"362","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"Dica Plataforma Asta: aqui cada artes\u00e3 pode ter o seu perfil, mas sugerimos que somente uma artes\u00e3 de um mesmo grupo tenha apenas 1 vitrine de produtos. Assim voc\u00eas concentram os pedidos em uma pessoa somente e simplifica o atendimento dos seus clientes.","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Dica Plataforma Asta: aqui cada artes\u00e3 pode ter o seu perfil, mas sugerimos que somente uma artes\u00e3 de um mesmo grupo tenha apenas 1 vitrine de produtos desse grupo. Assim voc\u00eas concentram os pedidos em uma pessoa somente e simplifica o atendimento dos seus clientes. Melhor assim, n\u00e3o acham?","image":"","status":"0","created_at":"2018-06-04 18:50:19","updated_at":"2018-06-04 18:51:24"},
{"id":"366","pasta_id":"1","user_id":"745","client_id":"3","title":"Releitura de pintores modernos Brasileiros.","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Releitura de pintores modernos Brasileiros.","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/y786zrriSnCpXkskrbcd","status":"0","created_at":"2018-06-05 17:13:06","updated_at":"2018-06-05 17:13:06"},
{"id":"367","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"E hoje, no Dia Mundial do Meio Ambiente, mandamos a todas aqui essas lindas folhas secas bordadas pela artista Clarice Borian da cidade de SP. Queremos festejar um mundo com mais \u00e1rvores e mais artesanato!","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"E hoje, no Dia Mundial do Meio Ambiente, mandamos a todas aqui essas lindas folhas secas bordadas pela artista Clarice Borian da cidade de SP. Queremos festejar um mundo com mais \u00e1rvores e mais artesanato!","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/NPTVugPcRG2ZsUCYUvpG","status":"0","created_at":"2018-06-05 18:39:33","updated_at":"2018-06-05 18:39:33"},
{"id":"368","pasta_id":"1","user_id":"695","client_id":"3","title":"Ol\u00e1 somos AS BELAS  ARTES\u00c3S. J\u00e1 estamos na plataforma ASTA .Criamos a nossa vitrine! Vejam nossos produtos!","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Ol\u00e1 somos AS BELAS  ARTES\u00c3S. J\u00e1 estamos na plataforma ASTA .Criamos a nossa vitrine! Vejam nossos produtos!","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/8XEDaPP2RRaTxjKBtz7B","status":"0","created_at":"2018-06-05 19:00:27","updated_at":"2018-06-05 19:00:27"},
{"id":"407","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"Esta \u00e9 dona Izabel Mendes da Cunha (1924-2014), renomada artista do Vale do Jequitinhonha que atraiu aten\u00e7\u00e3o internacional por suas impressionantes bonecas de cer\u00e2mica. S\u00e3o coloridas com uma mistura de diferentes tipos de barro. Um de seus grandes prazere","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Esta \u00e9 dona Izabel Mendes da Cunha (1924-2014), renomada artista do Vale do Jequitinhonha que atraiu aten\u00e7\u00e3o internacional por suas impressionantes bonecas de cer\u00e2mica. S\u00e3o coloridas com uma mistura de diferentes tipos de barro. Um de seus grandes prazeres era compartilhar suas t\u00e9cnicas com quem quisesse aprender. Dizia: \u201cN\u00e3o ficou s\u00f3 para mim. Ficou para todos\u201d. E voc\u00eas, artes\u00e3s, costumam compartilhar suas t\u00e9cnicas?","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/TYnxyweiSIWfGb391s2e","status":"0","created_at":"2018-06-06 17:41:24","updated_at":"2018-06-06 17:41:24"},
{"id":"408","pasta_id":"1","user_id":"746","client_id":"3","title":"Ola somos da fuxicarte e estamos na plataforma criamos nossa vitrine , ESSE E O FUXIC\u00c3O espere que goste , estamos na torcida que essa plataforma de certo ","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Ola somos da fuxicarte e estamos na plataforma criamos nossa vitrine , ESSE E O FUXIC\u00c3O espere que goste , estamos na torcida que essa plataforma de certo ","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/4TnyHk29SH65g5OhaX6w","status":"0","created_at":"2018-06-06 21:18:00","updated_at":"2018-06-06 21:18:00"},
{"id":"410","pasta_id":"1","user_id":"609","client_id":"3","title":"Conhe\u00e7am a Cer\u00e2mica Serra da Capivara fundada em 1992 pela arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon e hoje emprega cerca de 30 artes\u00e3os que moram no entorno do Parque Nacional. \u00c9 um projeto que procura aliar a preocupa\u00e7\u00e3o ambiental com o desejo de inclus\u00e3o social e econ\u00f4m","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Conhe\u00e7am a Cer\u00e2mica Serra da Capivara fundada em 1992 pela arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon e hoje emprega cerca de 30 artes\u00e3os que moram no entorno do Parque Nacional. \u00c9 um projeto que procura aliar a preocupa\u00e7\u00e3o ambiental com o desejo de inclus\u00e3o social e econ\u00f4mica.\n\nOs artes\u00e3os da Cer\u00e2mica Serra da Capivara que j\u00e1 detinham o saber da cer\u00e2mica manual, aprenderam o of\u00edcio de produ\u00e7\u00e3o de cer\u00e2mica de alta temperatura com ceramistas italianos e japoneses na escola da Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano (Fumdham). Hoje, os ex-alunos da Escola de Cer\u00e2mica da Fundham ensinam o of\u00edcio para os mais jovens, passando a tradi\u00e7\u00e3o \u00e0s pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es.\n\nA cer\u00e2mica produzida possui certifica\u00e7\u00f5es do meio ambiente, pois seu manejo \u00e9 consciente, n\u00e3o havendo pr\u00e1tica de escava\u00e7\u00e3o do solo. Desde o in\u00edcio do projeto, a argila \u00e9 retirada de modo que os barreiros s\u00e3o desassoreados. Al\u00e9m disso, o processo de queima das pe\u00e7as \u00e9 feito a g\u00e1s e n\u00e3o a lenha.\n\nfonte: ARTESOL","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/lzVWX92eQWOQzhIW0kLK","status":"0","created_at":"2018-06-08 16:10:11","updated_at":"2018-06-08 16:10:11"},
{"id":"411","pasta_id":"1","user_id":"809","client_id":"3","title":"Somos do grupo mulheres Que Acontece estamos na Plataformaasta e acabamos de criar nossa vitrine virtual com nossos produtos.","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Somos do grupo mulheres Que Acontece estamos na Plataformaasta e acabamos de criar nossa vitrine virtual com nossos produtos.","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/uvcpGmsWS6yv0RPVoM3w","status":"0","created_at":"2018-06-08 16:36:31","updated_at":"2018-06-08 16:36:31"},
{"id":"412","pasta_id":"1","user_id":"745","client_id":"3","title":"Bols\u00e3o Artista  Portinare","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Bols\u00e3o Artista  Portinare","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/chFvvyAsTzGzq3OSSKKc","status":"0","created_at":"2018-06-11 10:26:58","updated_at":"2018-06-11 10:26:58"},
{"id":"416","pasta_id":"1","user_id":"695","client_id":"3","title":"Prato com decoupagem, motivo borboleta !","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Prato com decoupagem, motivo borboleta !","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/ATnkY8lnQqumXw0OtTsy","status":"0","created_at":"2018-06-11 20:22:00","updated_at":"2018-06-11 20:22:00"},
{"id":"418","pasta_id":"1","user_id":"873","client_id":"3","title":"Boa tarde,  somos M\u00e3os de Talento.","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"Boa tarde,  somos M\u00e3os de Talento.","image":"","status":"0","created_at":"2018-06-13 13:04:40","updated_at":"2018-06-13 13:04:40"},
{"id":"424","pasta_id":"1","user_id":"800","client_id":"3","title":"","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"","image":"https:\/\/cdn.filestackcontent.com\/20gWVbhTTuGCsuEkZDuv","status":"0","created_at":"2018-06-13 19:39:47","updated_at":"2018-06-13 19:39:47"},
{"id":"425","pasta_id":"1","user_id":"5","client_id":"3","title":"oi","file":"","embedTipo":"","embed":"","text":"","image":"","status":"0","created_at":"2018-06-14 20:49:51","updated_at":"2018-06-14 20:49:51"}
]
}
]
